6大球星互換！曼聯同皇馬密謀驚天交易

英國《曼徹斯特晚報》爆料，曼聯同皇家馬德里密謀進行驚天交易，當中牽涉到兩隊6大球星，包括紅魔嘅保羅普巴、安東尼馬迪爾同迪基亞，皇馬嘅加里夫巴利、莫迪歷同卻奧斯。

或者大家會覺得，假如單純3個換3個，睇落曼聯比較蝕底，但報道提到，其實曼聯領隊莫連奴真係同保羅普巴好唔妥，同時皇馬又好想清洗加里夫巴利，只要交易籌碼傾得掂，即使最後未必會6大球星全部互換，都有可能會出現巨星轉會，大家等睇好戲啦！

唔計身價計表現，皇馬無左摩迪同卻老，好似傷過曼聯無左普巴同迪基亞？

假如單純3個換3個，睇落曼聯比較蝕底

魔笛變nigga

摩笛巴爾迫大巴

皇馬唔係咁ON9下化
曼個邊得迪基亞買得過
中場線清洗魔迪卻奧斯, 傻撚左?

不過係媒體9吹

迪基亞一個換三個就差不多

看年紀 皇馬 會好好

呢3件 全部都用到5年以上

皇馬會要nigga 唔好玩啦

拖舟做得出 兩隻法國契仔加埋大佬賓周馬

兩個歐洲最佳中場換件柒髮力架翻黎把撚

曼聯蝕底

信果個都戇鳩

淨係卻奧斯都夠換對面3個有找

淨計年紀就曼聯蝕

繼續吹

而家報紙佬真係易做

睇咗二十年波，報紙佬成日吹嗰啲涉及三個人以上嘅交易冇一個係堅

Modeic

唔係話迪基亞續左約咩？

魔笛點會賣

On9拎啲未來黎幫人地養老？

玩fm 可以練到啲-9-9.5-10 pa 滿咩
憑乜可以話曼聯蝕

比左個價比迪基亞 未簽 350000週薪？

曼果三個咁後生

捱到daddy 退落來換個領隊

馬仔、普巴即變世界級

好龍門難求呀

林源三你估易搵架？

早兩日先傳話同DDG續咗約，點會賣？

另外，兩個法國黑柴年青力壯，死人都留多兩三年，等大熟先放啦…

拎卻同摩換2件黑柴垃圾
皇馬係咪on9

寫嗰個人寫嗰陣係咪high左嘢

要咗bale 左右翼又要排隊出場?
跟住又要塞啲martial lingard攻中

lingard攻中勁撚到仆街喎

無左ddg 曼六弟都做吾到

無ddg有撚大巴玩

戇鳩

用卡域克1換3就差唔多

魔笛係勁，但咁嘅年紀勁得幾多年？不過換普巴就不了

好彩唔係換全能王

Ddg夠換皇馬成隊

仲可以勁多十年呀屌你老母

agger,唔識波 我一個換3個都覺蝕

拿華斯有咩問題？

兩個頂級中場換都蝕底

祖記果場無navas就1:1左啦
仲邊有牙朗球世紀倒掛

手法更差既卡西

四年黎 卻奧斯身價係有增無減喎

其實都要睇返邊隊著數
皇馬換完無強化到
反而曼聯換完唔洗再靠ddg保二，可能同曼城鬥

on99

睇落曼聯比較蝕底

收皮啦你老母
你真係皇馬迷唔會講得出navas唔係好龍

有咩球員成個球員生涯都唔會傳失波

佩狗唔會要黑鬼
完

賣比三年後既自己

識換一定係bale換lingard

悶唔悶D牙
咪簽左個16碎力架囉

報紙佬寫到無野寫

卻奧斯打多5年都得會賣比你

不了
送多個機師畀摩佬
橫掂佢鍾意用跑狗
lin加機師啱晒佢

Navas今季救左皇馬幾多次

皇馬仲要貼錢呀ching

呢頭同ddg續約個頭話換走

普巴踢多2年勁過摩卻啦

簡單d，用神鋒賓周換ddg算啦

曼聯蝕哂

巴爾同摩迪可以踢幾耐?得返幾年貨仔
曼咁都換嘅話真係超級大傻仔

2換3 加錢好過

留返kroos

中場兩年皇馬真核 賣左等食屎都得

點解想清走巴爾

佢個球希古恩入左既話真係萬劫不復
你睇下希古恩比人講到今時今日

呢啲飛機文都值得討論？

法國人親生仔

你睇下賓周馬？拖舟吹到佢世界第一前鋒

2個黑人換2個白人
會唔會呀

睇錯6大星球

點睇都係皇馬蝕喎 係皇馬眼中兩件力架邊值錢

一隻跑狗同個打交力架 邊值換皇馬條中場

巴，卻，摩依d一線 換埋d水腳尾返黎博咩

係2個非法國人換2個法國人

巴爾卻奧斯華拉尼+1億可以考慮下俾ddg走既

係囉啲教練名宿個個神化佢

慢慢考慮
轉會你話事咩

皇馬會要黑人??? 傻撚咗

皇馬KEEPER 好差咩 其實吹DDG去皇馬吹咗好多季 仲耐過古天奴去巴塞

老母好肉酸嗰個要星味同西班牙

如果換 曼聯真係on9了 3個後生有排打換3個28-29歲